大家係公司，少不免會遇到「睇落」辦事能力比你遜既人…、

大家係公司又好、係學校又好，少不免會遇到「睇落」辦事能力比你遜既人，搞到你「好似」要做埋人地果一份。

當大家想發脾氣、想黑面、想屌鳩人地、想畀說話人地聽. . . . . .之前，請先停一停、諗一諗。

因為……

（請睇片！）

Credit：

唔明段片同做野有咩關係

UM. . . . 你領悟唔到？